泛民唔想OT，一早心裡反拉布，明的

議席大於一切。